lonely heart

好似一年比一年寂寞，但一年比一年習慣 究竟係咪一件好事 事

係好事 我已習慣

咁就好了

人越大越少朋友 但已經開始無心機再去識新朋友 唯有學習獨處同享受一個人嘅時間